所有人貼/舉剩係寫一粒字嘅旗/文宣有冇得諗

睇到隔離舉白紙個個post，
有人話似舉白旗投降、避重就輕
咁如果每個人係不能説的8粒字中求其簡一粒字印出嚟舉會點
俾狗咬搜到又會唔會俾人告呢？

光

又或者印啲四字成語但係啲字大細有分別

Eg: 光明磊落
復旦大學

覺得搞個靜默遊行著黑/黃衫舉白紙，睇下佢批唔批